決定聽日唔返

屌你老母
有女既我屌哂你地老母

唯有左右拖右手
利申:A0